德國外相宣布：正式改名為德國特別行政區！

中國德意志省